事隔一日 世衛澄清無證據顯示新型冠狀病毒有人傳人跡象！

痴線
散咁多個落嚟香港都冇人傳人

頭搖又尾擺

彈出彈入彈出

世衛等於共匪

錢已入